警世．小心讀誓言防DQ

警世．小心讀誓言防DQ

推

區議員唔洗宣誓

如果真係區連議都要選完DQ
你香港人唔反抗等咩

可以選咗先DQ